本人打算四月尾五月初去日本，求行程

點睇

咁chur

佢應該第一次去日本
唔知點解覺得好師奶feel

日本黃金週 天皇退位十連休
大陸人五一黃金週
迫爆佢

對！ 咁不如東京大阪算啦
5月1-4 仲要去D 超人氣景點。
真係god bless you

On9先咁玩
貪心想一次去哂東京大阪
就係玩得辛苦

新幹線又貴 分2次去好撚過

去大阪唔去關西返而跑關東，東北？仲要同日本10連休+大陸51。有排你迫

十連休想坐新幹線

好想睇原post啲comment